Hindrik Kiutson kes saeduse wastu omma kessa paele linno om mahha tenno sai moisaherra lubbaga strahwis pri tehto, aga ta peab selle est üts kraw kaiwa omma karja maa welja omma pöllo seest, sedda Hindrik Kiutson lubbas tehha;
Se 1/4 wakkamaa keswi mis Hindrik Kiutson om kessa paele mahha tenno saab auktiotut sama, ja rahha walla ladiko pantud sama.
